而家有幾多人係會 先出後入？

頭先搭地鐵返屋企，
到站果時己經見到有2條友係月台企正門口
開左門 佢地都冇意識擋住左人，要讓人落左車先
然後我行前左一步，企左係度唔郁（睇佢咩反應
點知個啊嬸格硬 打側行入車
之後同行麻甩佬仲係咁啤住我
雖然冇法例係一定要比人出左先
但正常禮儀啦
係d 廢老唔識 定 而家d人 都唔會讓